民陣：80萬

點止

唔撚係呀？

實有ON9仔 話點止 起碼200萬啦

即係唔係叫你報大數
但都唔洗報細數呀
現場點都及得上69喎

起碼80萬人...即係唔止80萬!!!

佢計唔到插隊個D

AGGER 本身估100萬

講真，現場感覺似100萬喎
都行唔郁

民陣係咪唔想手足龜頭浸譚仔

聽日大公報
120萬人反對暴力
只有80萬人 覺有警暴

我派番80萬粒俾你，民陣你同我食哂佢
一次又係咁, 兩次又係咁, 想點呀你

上次行到十點,今日有冇,剩係識用感覺你 用毅進制啦屌

818都唔止啦

On lun 9 雖然無200萬個次咁塞到郁唔到
但一定多過69 塞左勁耐郁少少